一人一個表白情況

我先
嗰日約咗條女出嚟，係cafe坐低咗
我：我其實對你有feel⋯⋯
女：我都係⋯⋯
(過咗一陣⋯⋯)
女：不如我地拍拖囉！
我：驚你呀！
然後個女仔攞起我隻手，捉住放係佢大脾上面，情深款款咁望住我
就咁我既第一次就咁冇咗⋯⋯

Be fd is better

rip

FF嘅境界去到咁高

認真．堅料
100%發生係小弟身上

咪撚尻吹啦 仆街樓主

你自己tg我個ex喇

好 問下佢真唔真先

(下文)
(女係到面前揮揮手)
女: 你呆哂係到諗咩呀?
(男驚醒)
我:我其實...都係冇野喇!
就係咁我既第一次未開始就完